今次人權法案修改內容

據 香港眾志 Demosistō常委Jeffrey Ngo所稱，今次嘅法案其中一個修定，由只係限於銅鑼灣書店同逃犯條例嘅範圍，改到只要 violate "internationally recognized human rights in Hong Kong" 就會全家入名單。

哇哈哈闊到咁，即係阿邊個同阿邊個都不能倖免⋯⋯well，今次真係恭喜你地喇😌。

轉貼hocc facebook

set定個名單都得

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

真正連座法

推推推

推

降低簽證申請門檻，由「非暴力抗爭者」到所有「抗爭者」

💥新增三類制裁條件，包括
💣「過境拉人、濫捕、酷刑對待、迫供」
💣「任何違反聯合聲明及基本法、破壞美國在香港自治及法治下利益的行為及決定」
💣「違反國際人權標準的行為」

💥拒絕簽證申請對象由「當事人」擴闊到「及其直屬親屬」

💥定期檢視美國技術會否被中國用作群眾監控及社會信用系統

轉貼眾志facebook

q推推推

出入境wfc, finance嗰part先係戲玉， d錢放喺支那
有無嗰part睇

係咪美國制裁完 其他國家都一定要跟？ 林鄭會唔會連bank account 都開唔到

好大機會其他國家都會開始跟美國頭開限制條件

搞finance先有用
唔去老美有乜所謂
禁用swift就最好

希望遲啲推到所有美國盟友都跟，等班仆街連歐美加澳日韓旅行都唔撚得

要開戰先有可能
大把歐洲國家為左搵錢
乜9都唔理

ya, 想知有無包埋金融制裁

係所有同美金有掛鉤嘅嘢都會影響到，正式講係

Molamola

加辣加辣

雙特辣

快d啦，林鄭個仔響美國讀緊書呀
佢話想番大陸共享大灣區榮耀

新修訂要國務卿要年年提供證書.證明香港有自治權理
原先係國務卿要提交報告.由比動變依家主動要證明香港係咪真係自治

美國真正要監察香港
林鄭同你班官死撚緊

今次真係雙特辣

媽，好唔辣呀

要用美元結算既銀行就要跟
姐係話 一係你間銀行就做香港狗官保皇狗同黑狗既私人錢莊
一係就要美國制裁

國務卿要年年出證書比香港先有得保個最惠國待遇

我最期待既畫面現了jpg.

夠唔夠辣先？仲要唔要加辣

已經好夠辣
剩係國務卿要年年出證明.都玩撚死香港

已經好夠辣
剩係國務卿要年年出證書.都玩撚死香港

tui